# Release notes

## 1.2

Открытый API выгрузки данных ([подробнее](api.md)).

## 1.1

Полностью переработаны справочник объектов и система прав доступа:

1. вместо иерархии в справочнике объектов используются ярлыки ([подробнее](access-rights.md#labels));

2. система прав доступа строится на основе тегов ([подробнее](access-rights.md))
